有冇人覺得誠哥派錢派得好小家

派比大西北其他唔派
我就神早畢左業唔關我事 但都覺得好小家
講真 不如整獎助學金比全港好過派錢

圈養